一個人可以做d乜野

一個人真係唔知做咩，傻下傻下甘係條街行

首先要甘你老母先。

睇戲 觀察下社區發生既事 食野
一個人都可以做好多野既

Between 甘你老母

好問題
同任何事一樣
抱住唔同既心境 會有唔同得著

自己訓教打下機囉
點解可以廢到連廢青都唔識做